集體民事告過期催淚彈

琴日已經驗左 山矣成份可以殺人
而有哂相 影到好多過期日子
吸入過催淚彈既 路過人士 / 街坊
不如集體民事告狗隊&奴隸聰
集體民事 先可以分化班狗
民事 佢就要查
d高職既 實推d condom出去死

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！